[墨西哥毒撚] Narcos: Mexico Season 2 Trailer

2月13號播
情人節做毒撚都有真毒撚陪你

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

kiki
今季唔知仲有冇得J Isabella

請放心

正呀

正 睇完第一季
已經開始等緊第二季

Trailer

好想快啲睇

又有新trailer
2月13號上線！！！

rafa

繼續瘋狂屌閪

今日出喇！！！

除定褲

係咪通常12點就有得睇

應該3-4點
0岩哂依d日子摺埋響屋企狂煲

打住J聽番首主題曲先

喊乜鳩

等得好辛苦

得喇就黎有S2 幫你上電

有啦！！！

毒撚表示終於有野打發下時間

睇到第三集

我都係
暫時未睇到Isebella露點扑野有d唔gur

今季有

屌見佢咁大波唔露0徒d喎

好撚正

係個鼻爭d
Miguel個新老婆都爽

煲晒。

迫供果度睇到好唔耐煩
屌你班美國佬太撚人道唔夠狠
要個墨佬出手先搞撚掂

係美國人教識墨佬迫供同反迫供
抵撚死

好多曼迷等你助攻入波都等到好唔耐煩

屌你唔好再快d
唔好劇透住唔該

咁快又一年

舊登用落個垃圾名
準備改

第一季睇到訓著.....都係narcos原片好睇好多

無辦法
我相信除咗El Chapo之外無人夠Pablo黎

左膠美國佬
大街槍戰殺咗個平民會輸民意架

Kenny 左膠到一個點

我諗住Opertation Leyenda會好似Punisher咁殺入墨西哥

屌你雷聲大雨點少

[member]

[member][member]

真波

岩岩睇到

其實都開始鋪路講佢點起家

當然，之後真係可以講到21世紀

矮仔最屈機係挖地道逃獄

矮仔多計
但佢太鍾意荷里活，Sean Penn揾佢做採訪已經半透露行蹤

最癈DEA
搞死半隊人馬仲俾老墨搶風頭

個新主角會唔會太廢, 上季尾係威係勢又話要幫KIKI復仇, 結果今季大部分時間都畀人當狗咁撚
不過現實就係咁, 國同國之間枱底deal完就理得你死

wa diu 對波靚到

水滴形

最後仲俾Miguel寸：而家無我禁住班癲佬你遲d番工仲辛苦到時你會掛住我

套野d女都幾正

今季最impressed唔知點解係acosta條線
條友販毒得黎又有義氣
最記得佢話自己係bandit唔係drug trafficker咁簡單
成日屌amado冇honor冇respect

想洗手唔撈就第一次見agent就應承簽紙
最後搞到變蜂巢

amado同acosta好睇 felix垃撚圾

最撚廢係佢
屌睇住Pena瘋狂同線人扑野都無咁嬲

太天真

Felix今季真係冇牙老虎...成季個樣都好似鍊住春袋咁

今季到喉唔到肉咁 Felix 冇啦啦就自爆左 WATT就咩柒都冇做過

簡單垃圾

拍Amado /Cali個Pacho/Chapo好過

其實dea除咗瘋狂踢竇掃場迫班毒梟無咁多油水撈繼而內訌，真係冇乜可以做

美國保護成堆南美契弟防止共產主義入侵已經用咗唔少資源，點會唔知堆契弟除咗踢波，撈毒搵錢重有乜嘢可以撈，唯有隻眼開隻眼閉，只要保住佢地唔好好似古巴咁無啦啦變天就好夠

其實felix無做錯咩大件事
佢好有遠見
可惜佢盟友係生番，個個短視
唯一怨就係felix唔識處理內部人士關係

Narcos有提到
要Pablo響個島用共產國家提供既嘢先令美國將注意力放響佢身上

不過係咪堅料有待考證

根本毒梟都係自私
殺得太多人搞到生意差咪想合作揾食
合作得太耐油水分得唔均咪散band
long divided must united
long united must divided

其實歷史上真係只有Pablo Escobar先稱得上毒王之王 佢可以令大量美金流出 影響美國經濟
Felix只係中間做運輸 但總算成功令各山頭聯合 為日後群雄割據打好左基礎 影響至今 到左今日毒品戰爭仲打緊